(尋覓人才)創業partners (良性互動)創業交流群

珠寶行業
❌成本

時間 頭腦

Telegram ID:godknows1025

交流群希望大家交流經驗 踴躍提問

Telegram ID:godknows1025

1

2

3